[連登劣食公投] 譚仔你會叫咩餸

基肉懶肉墨演山屎辣 凍撚茶小田小邊

過穚

一個人食一碗

雞肉炸醬

又係你啊 巨乳人妻

笑乜鳩啊柒頭？

炸醬懶肉而付

而付唔係間間有

炸醬三小

鳥皮

街肉墨演小勒

好肚餓

雞 腩 特

食特辣屎眼會著火

生哥懶肉涷撚茶稍冰稍田

你真識食

雞肉 炸醬 小辣

Gay肉真係好正

懶肉勿演十小走九 凍鏈茶 算妮伯肉

一樣

譚仔唔食阿姐 你都未係高手

鳥卜

諗起隔離台個變態故

芝忍撚肉乍醬大辣

牛肉三酸中辣

佳肉淆肉麻喇siu

過橋少米

過橋 唔駛諗

樣樣都有

屌 一睇到呢個post 係日本勁想番香港食譚仔 靜叫炸醬

無左譚仔既話，香港就不再是香港了

兩份雞肉 十小 凍檸茶 尖椒皮蛋

喺外國有時會無啦啦想食

香港劣食名物

皮蛋

皮蛋 白肉 $19剩米

炸醬小辣

淨米線清湯溝辣油都好好食

皮皮

基肉畜生

上次嗌凍奶茶，
佢送多3塊檸檬俾我

懶肉金菇胡辣米線 凍lin茶少田

牛肉冬菇麻辣大辣

雞肉生菜十小

一係雞肉魚腐一係腩肉魚腐 三小
講起又想食

勿演三酸三小走搞

佳肉十小 凍幻茶